有冇諗過訂花圈聽日送俾啲臭西港女同事

屌一睇個topoc已經笑撚左

HR果班臭閪

有
雖然佢轉左工
但我都會用佢個名訂俾佢

不如諗下寫咩祝福語上去

衲dee都敢得罪

花圈輓聯應該寫乜好

臭花贈臭閪

臭罌出臭草

早日嫁個錫哂我既好男人，唔洗等到頸都長
或者
自己一個也很精彩

諗起條死八婆日日準時收工，做野做到成pat屎咁
平時西口西面無家教
人過30又無著落
就好想年年都用佢個名訂俾佢